%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[10pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-devoir}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper,margin=1cm]{geometry}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\textsc{Devoir surveillé --- 15 avril --- Révisions}

\subsection*{Probabilités}

\emph{Pages 248 et suivantes.}

\begin{itemize}
  \item Calculer des probabilités, dans des cas d'équiprobabilité. \emph{Ex. 2, 3, 5, 7.}
  \item Utiliser un arbre. \emph{Ex. 14, 49.}
  \item Utiliser un tableau. \emph{Ex. 11, 23, 52.}
  \item Connaître et utiliser la formule $P\left( \bar A \right)=1-P\left( A \right)$. \emph{Ex. 50.}.
  \item Connaître et utiliser la formule $P\left( A\cup B \right)=P\left( A \right)+P\left( B \right)-P\left( A\cap B \right)$. \emph{Ex. 19, 20.}
\end{itemize}

\subsection*{Équations de droites}

\emph{Pages 180 et suivantes.}

\begin{itemize}
  \item Tracer une droite donnée par une équation. \emph{Ex. 6, 7, 8.}
  \item Calculer l'équation ($y=mx+p$ ou $x=x_0$) d'une droite passant par deux points. \emph{Ex. 11, 12.}
  \item Résoudre un système linéaire de deux équations à deux inconnues, à zéro, une unique ou une infinté de solutions.
    \item Faire le lien entre système d'équations et position relative de droites. \emph{Ex. 29, 31, 32.}
  \item Déterminer la position relative de deux droites, uniquement à partir de leurs équations. \emph{Ex. 24.}
\end{itemize}

\end{document}
